27號三罷 有工會出聲未

27號三罷 有工會出聲未

收完會費就收哂皮?

當日罷工邊班撚樣話 因為冇工會搞唔成

我想問以家有工會未

搞得成未

Btw 記得28號番工

罷工？你養我呀

罷工？供緊樓架

罷工，你養我？

黃店去哂邊

唔講都唔記得左工會呢件事

收哂錢 唔罷了

叫人罷工d撚樣咪又係本身失業/學生
罷西咩屌

罷完都無效果
被罷工先叫有木野睇

聽晚早啲訓

上次醫護罷工夠有工會

港豬：細路繼續衝 我繼續返工

唔番工你養我？

咪就係，班人血黃店又唔罷？

屌你老母
工會錢就識收
罷工就冇哂影